今時今日竟然仲有咁厚面皮既男人 三十歲冇兩皮人工仲夠膽識女仔

之前Tinder識左個男仔
傾左兩個星期之後
佢話想約我見面
咁我見佢Tinder張相都幾靚仔
咪答應佢囉
點知見到佢真人之後
D頭髮亂七八糟、又無剃鬚
成個毒男咁樣
本來我已經想走人
但心諗佢會唔會好有錢呢
我之前都識得有同事打扮得好低調
但原來人地係住凱旋門
咁我咪同佢食飯囉

我:
佢:
我﹕X先生，你今年幾歲呀？
佢﹕我呀，31歲啦。
我﹕31歲呀，咁你係咪搵好多呀?
佢﹕無呀，我搵18000咋
(我心諗，18000?!，大佬你31歲人哦，仲搵18000?!，你係真唔係呀嘛)
我﹕咁18000又真係低左少少喎，你做邊行架?
佢﹕我做運輸架
我﹕做運輸？點解你做運輸呀，好好搵咩
佢﹕咁我無讀過大學，係得呢D工做架啦
(聽到呢度我忍唔住笑左出聲，唔怪得你要做運輸啦)
我﹕哎呀，咁就真係慘左D啦。咁你屋企有無樓架
佢﹕無呀...
我﹕咁你住邊架?
佢﹕我住...深水埗
(深水埗?果度好多窮人架喎，聽到呢度我已經唔想再同佢傾落去啦)
我﹕X先生，你31歲人仲搵18000，你真係幾無用喎，你無學歷，無家底，搵得又少，無女仔會埋你身架啦
(我諗你都係返屋企打飛機過世啦)

之後個毒男就頭DupDup
眼濕濕咁樣
然後垂頭喪氣咁走左啦

利申:小妹真絲非假膠非gay

真人真事

樓豬係咪俾人撚完

點解咁講

係到ff

咁廢故仔都係第一次聽

Fake

都話真人真事

不是作故仔

HR你呢幾日黎M?
做咩係咁開膠Post
定中左肺炎時日無多？
好擔心你啊

俾1分

real bro

呢個故仔好無聊
重作啦

小妹真係黎M
但無影響我情緒
只係事實sharing

好同情你既經歷
但唔好放棄
話唔定下一條女會好似你老母咁廢人都肯嫁

似弱智手足

樓主你份pr 工幾錢一個月

利申：想入行

你個名

你條件好好就唔駛迂迴去識人
物以類聚
你有咩資格嘲笑人？

真人真事
生活就係咁無聊

唔夠兩皮係無上進心既表現
如果係十皮就有內涵喇

感謝巴打
btw小妹係真絲

然後條仔頭dup dup咁落街揸返架林寶離開

連登仔智商係接近弱智

我人工又係得18000，又係做運輸，呢世都媾唔到女架啦

不自爆了

個故仔0誠意 重作

tinder好迂迴咩
小妹起碼係公司高層
搵得多佢幾倍

今次個故仔退步咗喎
呢排係咪有咩阻滯？

agger
收入反映一切

你幾多手西先

佢住深水埗
深水埗埗揸開錯7

真人真事黎 不過唔係樓豬 係佢個名

褲都除埋你比個咁既結局我？

真人真事
係個男仔無聊搞到件事無聊

暫時仲係處

haha you so fun so qq

又要狗眼看人低傻尻故仔

收皮啦毒撚
溝唔到女就扮女人引人插

你聽錯深水灣

你係好好條件(內+外)就大把男埋身追啦
搭訕嘜叉都大把人想同你做朋友
平時日常生活仲唔夠多男人煩住曬咩
仲鬼得閒用tinder

係咁

fun gay ing
仲唔係gay

冇是咁的0分

收入反映一切你都講得出，唔怪之得要上網識仔

咁你平時都係得罪人多

ching ho ball!

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

起個底先啦 樓主時男時女

現實已經廢 仲要上連登作廢故 你真廢撚到麻煩唔好再將你既基因傳落去

想食有錢佬去淺水灣Cold call啦
話個閪會噴水咪得囉

搵兩萬都想識女？我真係笑而不語

樓主就係個毒男

垃圾post上熱門

但銀行有一百萬呢？？？

4000

屋企有無樓又點？

有女埋身仲會玩tinder?你都戇撚鳩

廢柴，講緊樓主你啊

睇個標題都知冇甜啦

唔係用狗眼都知佢真係人低

重作

潮文?

小妹真人真事

幾錢Q?

小妹都知錯
樣行先
中伏

講大話死全家

not gay

其實而家出面咁緊張嘅形勢你仲咁得閒喺度出膠Po 你有冇諗過自己做人有咩意義

1/10

1:文章開頭引人入勝，吸引讀者。
2:但故事結構欠生動，具體。
3:文章不合乎常理
4:結尾耐人尋味。

請問乞兒反映出什麼？

0/10
又冇圖 又蝦毒撚

你又幾多歲又搵幾多錢呀

垃圾樓主

小妹做高層
下屬係有時候唔滿意我

想像到你嘥半粒鐘揸住部電話打一篇自己以為好好笑嘅垃圾就忍唔住笑

我做m記 搵$8000一個月
點算好

小妹就是小妹

連登仔精神分裂

下世努力讀書

小妹現實係高層hr
我廢全世界99%更廢

小妹有內涵

終於有正常人留言

真絲呀

咁唔怪得你見嘅仔就算係FF 入面都係依個level

更顯得佢弱智
有錢就投資啦

睇黎你都係弱智仔

我廢，全世界99%更廢

00後

真人真事文

又係你條友

有冇叫佢跪係度？

睇返你啲post 你話自己四十四歲喎
四十四歲喎 重想要富帥？
人哋三十一歲同你埋單你都執到
又唔諗吓自己個閪重值唔值錢先

世界再亂我都有自己生活
分享下日常生活會死？

30歲最少要搵幾多先可以識女仔
求指南

下 你就弱智仔 屋企有私樓

小妹不會自爆

0分重作

認真討論
18000係的確有d低，講緊係成家立室都有困難嘅地步
但呢個就係中位數，姐係市場上最大部分都係呢啲人甚至更差

樓豬，勸你一係就睇下點樣提升自己競爭力，一係就接受現實啦

大家出來為交配

諗咁多做乜野

想表達咩？

好耐無見樓主開膠Post

應該唔係下屬咁簡單，個個等你幾時仆街踏多腳

樓主係真都唔奇。 去個客公司， 搭lift聽到有4眼妹 話 矩個同事想追自己 . 未夠班呀

自大到呢

唔緊要
唔好溝女生仔
今世自己死就算

廢得黎仲有妄想症

小妹係連登女

我係個毒撚既朋友，佢同daddy鬧左交，所以先咁
佢獨仔黎，佢daddy係碧貴園有上千個物業，
仲記得細個比佢邀請去佢生日party，我仲問佢，你daddy咁勁book左間咁靚既酒店幫你慶祝，點知佢話，佢daddy係買左間酒店

咪撚問呢條傻閪標準啦，佢假膠加cls架

講幾錢一個月都自爆到

咁屋企廚房幾大你都唔好答喇

請善用起底功能

利申: 月入幾十萬 有樓有車 自行PM

膠post

文藝啲可以做潮文

小妹都係搵18000
但有3層樓

點呀，唔俾係我？

你上個po 話你4章嘢又離婚，你唔係諗住住Austin / Kowloon Station 既會揀你？
你塊閪唔係紅酒，越舊越值錢呀。

收皮啦
我就唔撚信你當面咁講
如果你真係咁講證明你個人都有問題啦
PR作故仔都作得好啲啊

小妹係鄙視佢
但會有基本尊重

小妹仲係處
三十一歲垃圾
我自己買單算

中位數高少少
80000左右

深水堡唐樓都係私樓
你岩

44歲仲係處，肯定好撚樣衰或者性格極度有問題，又或者可能兩樣都齊曬

你係咪搞錯啲乜呢
小妹係女生

小妹冇咁膚淺

你知唔知香港入息中位數係幾多啊傻柒

非膠post

咁認真應啲假膠

生左5個
住湯房 湯字都唔識寫

小妹要管理好公司
hr係多人唔中意

你up乜春

樓主名既中間，此post已完

晒時間打咁多字都唔好笑

無人叫你認真

我冇搞錯呀
就係叫你靠自己搵個有錢仔囉
搵唔到咪認命囉

連登啲假膠真係比當年高登差幾皮

低汁到喊

咁如果係Tinder人人都好似send cv咁擺晒d家底學歷人工年齡上去咪唔駛約出黎柒囉

小妹係社會高層人上人
你就膠
你就cls

字都打錯收下皮先啦可惜你乜都無

冇乜hr行家夠小妹搵得多

而條撚樣男扮女 真人油頭毒撚 可能今朝畀人笑完嚟
又上嚟痴撚線

唔好係我post賣廣告

你二次創作囉

哭撚咗

屯門青雋？

小妹仲係處
而且小妹大把錢

有幾高層啊，睇黎你真係自信心爆棚，狗眼看人低嘅44歲老閪都係去街市買舊矮瓜算啦，咪撚上tinder害鳩人

小妹同應徵者interview都係直腸直肚

人地都唔係想溝你
想屌你姐洗咩要搵兩萬

why not 你理得人

小妹以前俾人話似周子愉

上流人士入息中位數

X先生走前login入美股acct有10000股Tesla. 樓主即刻衝過去含

恭喜你

可惜你睇得上眼嘅唔會睇你上眼
人亦能選擇你

你咁撚有自信，po自己張相上黎囉

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀

我多時間嘛咁你果篇呢，晒仲多時間喎

呢個真 小妹認同樓豬 <3

上流人士就唔止80000啦，傻閪

精神科未收工
快d去睇

小妹大把錢
使乜搵個有錢仔

醒下

見到你未睇就負皮定
太Fake無誠意

agger！
溝女就如interview

最緊要正字master joe上lihkg？

小妹係高層hr
我笑人居多

小妹自信心強而合理
因為小妹質素高

你係咪屈機男啲friend嚟高級保安

小妹唔會咁易同人發生性行為

咁佢就唔好約我出嚟啦

人工無20000但有幾球幾十球資產呢
唔俾佢喺朝早返hea 工，夜晚炒環球期貨
唔俾佢既主戰場係返工以外
收入唔代表一切
利申：人工6年平均無一萬，hea 炒都有50萬

小妹識開既男仔
係有10000架tesla

樓主真係可憐, 日日係度FF, 查實你用D時間做D有意義既野, 生活可能更開心

想同你做場愛收幾錢

大把人溝小妹
小妹反而要學識如何篩選

不了自爆

小妹身為公司高層
梗係有秘書

同人食飯坐低第一句就問人搵幾多錢
究竟係作故仔定係你個人真係想咁cheap

i am very thanks you

中位數，俾閪

搵得多唔一定有內涵 但搵得少就一定唔上進

應該介紹個精神科醫生比佢

返緊工，不了

想知你鐘意左個女上司係咪就係老板

小妹係admin

住深水埗係想體驗平民生活？

小妹返緊工好有意義

小妹係hr高層
係直腸直肚

PR哥哥你好

唔俾人地係炒鬼ga？唔係個個人主戰場喺返工
台灣鷹哥做外賣仔，美股空倉，1個星期2球美金上落

小妹係正常性取向

小妹係真絲

咩叫正常，你恐同？

係呀
周街啲南亞裔food panda都係股神

我10年前見到個客住居屋（當時250萬-300萬左右）用30球再借孖展抽新股...
住窮人區唔代表冇錢

入晒戲

真係有錢去住君臨天下

Fufu

樓主應該建議個男上多d連登持續進修下 咁先幫到人

fungaying

上hku進修
lihkg傻西多

你係高層就唔會係到嘥時間啦
Do you what is time cost?
所謂的高層

Do you know

垃圾PR
你都無1萬8一個月啦

想像緊樓主比啲唔沖涼滿面鬚根嘅癲佬捉住個頭深喉嘅情景

do you what高層
簽個名幾百萬上落

竟然冇拍枱走人，仲教精個毒撚
一睇就知樓主係好女仔

利申：月入八千 訓橋底 份人有上進心

真係無咁少

agger！

成條喉嚨白曬 滿滿的_ _

請善用起底功能
拉

44歲啦
唔好咁多性幻想啦

啲精仲要係嘴角流出黎

我都想幻想下我搵18000
我起薪就五萬

起身慢就有你份

經常有會員故意轉貼此文，此舉多數會被會員視為上位不成的假膠及膠力不足的行為

又係呢條假膠佬

啱啱起佢底，有啲post話自己係16歲男生

岩岩已經block左條白卡仔

好笑 咁搵得多既人都一樣可以炒股啫 依家講緊正職

反映出你只係一個狗眼看人低嘅人
收入原來就反映一切，月入十皮就有內涵，有人做犯法野，搵大錢就有內涵
搵唔夠20k嘅人就係冇上進心喇

有冇100k月薪？

狗也不屌

少時唔讀書 大時做運輸

講到咁撚極端
講埋林鄭嘛
普遍社會正常收入反映一切

油頭毒撚係度小妹前小妹後真係想嘔

條友一時話自己44歲，一時就話到時40歲點點點
一時就話男友，一時就話最近離左婚
我諗呢條友似係人格分裂

所以女人口中的唔上進即係

咁你又話一切
起左你底啦，你似係人格分裂

同年齡成正比

李家超一定好上進

唔俾正職係為咗唔俾屋企人煩ga

人工唔代表一切既. 識錢搵錢先重要, 人工高一樣無用.
有無錢同人工高低又係兩回事. 有錢人工高同時同幾條女一齊包括你
你又得唔得先.

搵得多都睇唔上你啦

搵18000有層私樓有500萬cash 又點睇

唔驚人地將你就地正法？

冇錢唔屌得咩？

可能人哋個名係fu nga ying定fung a ying呢

blocked

我估人工高
識搵錢機率會大啲

小妹真絲

對唔住所以我冇玩Tinder

文字遊戲you win

係呀
偉大到住深水埗
銀行幾億唔用

更白痴
咁多cash唔投資
一係暴發戶
一係撈偏

小妹識報驚

勿踢爆

你仲白痴啦，有500萬cash就等於冇投資？
有錢佬500萬係散紙only

44歲仲叫自己小妹

樓主假膠黎，唔洗陪佢癲

咁其實你係想搵仔定搵錢？

運輸萬8做跟車仔呀？